發明咗對鞋可以喺水面行路

鞋如其名 著咗佢就可以喺水面行走
鞋底會噴凍氣 凝結水份

只要步伐快啲 蜻蜓點水咁行 相信就可以借力喺水面行走

落雨無帶遮？有呢對鞋都無有怕

倒立咁行 鞋底向天 雨水埋身就會畀對鞋凍結
形成一塊冰傘 黑雨都無有怕

如果空氣濕氣重仲可以咁玩

以後唔使再左腳踩右腳上天了

點解可以咁尻

L其M

咁咪溜冰咁行

幫你推

55

屌又搶自己第一

乖啦，呢個時期唔好出膠post住

倒立同踩空氣
春天嗰陣可以去將軍澳踩吓

麻麻地 冇解釋點製冷

vapor compression? adsorption refrigeration?

無謂益外人

ching有料

我都唔係外人 我係你愛人

呢啲交畀科學家去諗 我只係發明家

用嚟整刨冰咪發達

即刻駁嘴

條條大路通羅馬post

可能氣墊鞋就做得到

冰都唔一定浮 用下個腦啦

冰之鍊金術師 ?

幾有創意, 我俾正皮

外國撚表示見到要行冰就好撚驚

跣撚到佢仆唔知幾多次街都未行完條路

又係你

人地出黃色鞋咁撚重就係比人踩冰行

gay左少少

正皮俾gif 好鳩但好好笑

瘋狂粉絲

不鞋癈灰之吹力
力吹癈鞋之不灰
灰不吹力鞋之癈
癈力之吹鞋吹不
不癈吹灰之力鞋

著~不灰鞋 千年風濕好返晒
著~不灰鞋 發育發完又再大
人人著不灰鞋 交際風流好世界 呀呀~

不灰鞋按摩神經 技術有保證
不灰鞋 不灰鞋
高D醒D 包你HIGH
不買不癈吹灰之力鞋 TELL ME WHY???

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

On9仔

Ching u Elsa ?

用腳就得

有呢對鞋人人都可以係羽生結弦⛸⛸

On9

第一個用途
理論上係得

但你首先要考對鞋個電池
要幾大

(Google : NON-Newtonian Fluid)

抄minecraft

大家記得不推文

ok，我接受到

又係樓主個痴線佬

抄冰凍人

我呢隻叫浮冰

樓主一年攞兩次諾貝爾

又係你 成日蒲創意台

幽默感嘅嘢呢

可以去眾籌

有哆啦A夢已like

附魔對鞋就搞掂

Frost Walker

開始無貨，江郎才盡

別人笑我太瘋癲 我笑他人就升天

多咗

搞笑嗰隻

I can walk on water i can fly

落雨倒立
如果黑雨，10分鐘之後會唔會比舊冰扔死？

你諗啲嘢好撚鳩，但係唔知點解我鐘意睇

咪同我爭

冷氣開細啲咪得 舊冰keep住溶

你哋2位好畀面 個個post都入嚟

屌你老母啦！
啲冰跌撚落我個頭到

有時想入嚟睇下你有幾尷尬架嘛

好尷尬

Ching 簡直係奇才，世間少有

尷尬囉

d冰水會唔會倒返落自己到
到時又濕身，又凍，好慘咁

support 師兄繼續有新產品主意

可以溜住冰追巴士，返工唔怕遲到

Minecraft嘅冰霜行者

落雨落到水浸點倒立行？

9up C

溜住冰返工仲快 追咩巴士

樓主抄設計

溜到無力返工咪無精神做嘢

買呢對鞋加100蚊送多件羽絨

今次呢個po幾有趣

課金支持

出多對手套囉

我建議整多對放埋係對手到

失禮啦

要發明埋手套 凍結水氹

隻鞋勁啲咪太陽都要收收皮先

我嘅發明令凡人都可以擁有超能力
當然我本身都唔係凡人 我嘅超能力係9up

畢生功力

做善事不遺餘力

關愛精神病患者 你我有責

建議樓主快D去註冊專利，淘寶好快有山寨版

哪喳個風火輪算係咩

不了 註冊完仲會畀人告

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲。

如果地變冰. 點解你會覺得仲行到呢? 你鞋加乾冰就有呢個效果.

呢個幾有諗頭
好過其他膠post

點解可以咁9

戇鳩 水同油溝唔埋 搽啲油係鞋底咪得 搞咁多野

iceman

去北極行翻轉 又可以瘋狂開冷氣啦

樓主好聰明。又風趣

好低質
垃圾po拉

樣子0分

完左先出啦忠實擁躉到啦

啲油會令魚呼吸唔到

Let it go~~

有Gif嘅post就係好Post

第一時間諗到波紋

就算你隻腳一掂到啲水就變冰但隻腳點樣先唔會沉落水

累埋行佢後面個個，一齊跣

唔掂喎，落雨落到地下成條激流咁，結咗舊冰仔咪 '線' 到 pk?

樓主幾時發明對鞋可以俾我左腳踩右腳腳面, 右腳踩返左腳腳面跑上天?

好撚生動

Minecraft frost walker

張港女升cup床幾時有得賣？

用陰力踩落去 點到即止 少少冰應該ok

等你個女出世先啦

輕功水上飄 終於重見天日

都係下年中秋先出

除左冰，點樣可以改善浮力和保持平衡唔翻肚?

平衡：
隻鞋再改做釘鞋

浮力：一邊行一邊向前灑鹽

我想發明一張凳專門睇恐怖片。將凳背設計成好好攬，可以調轉張凳黎坐，抱住個凳背。

另外半夜覺得孤單，傷心難過或者好驚都可以攬住。

個火柴人好正

你玩開minecraft？enchant咗幾多級啊

驚仆街

Nitrogen

我開始認得樓主

On9，直接發明對鞋可以噴火，每行一步就燒乾地下啲水咪得

幾時發明埋張間諜櫈

Ice Time ？

水變左冰 仲叫唔叫水面行路
利申哲學家

你個idea minecraft 一早已經有

鳩少陣啦好嘛?

啲gif好正

咁點解唔左腳踩右腳再左腳踩右腳

Elsa

冰霜行者I

冼撚死
咁能源邊到黎
好撚重
收皮

欣賞你

where is my supersuit?

btw咁樓主出門叫埋我 我帶溜冰鞋跟住你

屌 齋睇標題都估到係你
到底有無人可以超越樓豬嘅創意

你老母去死啦

咁激動呀，你全家死曬？

樓主係當代達爾文
佢都發明過水上行走裝置

期待

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

超強浮力鞋未仲好

好耐冇見過呢啲膠 post

會令宅男更宅

同我生個得意嘅細路

港女升級床呢

日本一早有啦

條友都on9，連燈唔出膠po仲可以做乜

frost walker

跟係後面果個一定會仆街

咩嚟

值得驕傲

將廿度嘅河水瞬間變成冰嘅power要幾大？當你有個大陽爐喺入面，排出黎個熱量都燒熟個人啦

minecraft frost walker?

奇才

笑死

屌 啲圖仲識郁

就返大家程度

香港需要你呢啲人才

第四句錯喎有兩個吹字，應該係廢力之吹鞋灰不

有冇考慮開初創. 我睇到巨大潛力

已經發明咗
如同耶穌能行走在水面上

惟有飲者l其m的孩子

應該係信左樓主家下全家死哂

On9 post拉

惟有飲者l其m嘅孩子
有一粒字係你嘅

time to make love

你投資？

樓主係咪講緊呢對？

多倫多絲表示要加釘。

加釘另收500

dllm 發明咁多嘢賺咁多 收購飛機社未

垃圾公司收購唔落